如果袁帶弓舉兵起義,有無人跟？

俺能舞80斤大刀,馬術2級,詠春練到第8春